專業player入

識左個好多人追既靚女，有家底，白滑長腿，大波瘦底，但係個價值觀完全唔得，成日話想見識下上流社會既生活，好高騖遠，而且我發現佢有可能係比人包養緊（佢唔知我搵到啲hints)
但係佢又不斷約我單獨去玩去旅行，我reject左佢都keep住約（唔係兵，9成9係AA, 有時直頭係佢請）
如何做一個專業player地玩盡佢而唔沉船？

只要你用一個玩玩下既心態 其實唔難

你留你tg
我會令你感受屌到你射嘅滋味
利申 185 大隻型男

佢都好撚識玩，喺我發現佢係雞之前我都差啲沉咗船，依家及時抽身

咁大家都知咩事啦咁咪同佢去旅行啦

其實呢類人咁約人去旅行究竟係咩心態？
會唔會係做完雞搵完錢但心靈空虛，之後就要搵返個人陪佢，感受下愛情？

佢要嘅時候死都唔好比 扮耶撚

傻瓜
唔好同player玩喇

Player之所以長玩長有係因為佢地未遇到心動既女仔。
但好明顯依家呢件就係會令你心動，收手止蝕啦巴打，輸到你仆街呀

痴撚線，啱啱喺電腦做野個drive度見到佢同佢男朋友既pre wedding相（應該係佢唔小心upload左）
如果我係佢男朋友發現左佢又做雞又搵人扑野都唔知點撚算
希望佢呢世都唔會知道，佢條女同佢結婚前做左咁多痴線野
代入佢角色黎諗真係諗下都心痛

多謝你，不過我已經玩壞左玩上癮，停唔到了
今次佢又令我諗返起以前中學交手既一個player,每日都好似偵探咁起佢底，之後啲野扮唔知再當面問佢，睇住佢係咁講大話，去到最後最後再一下揭穿佢

只要知道事實既真相就永遠唔會沉船，沉船樣都係認真咁玩所以扮出黎既姐，扮得唔夠認真邊會玩得開心

同佢唱緊k, 點玩好

唱首情歌

玩後門

唔岩不如三個男仔一齊玩
利申 185 大隻型男

你地2個一齊屌我ok？
一上一下